［求救］有無人住東京？

是咁的

我呢家係新宿 今日book左酒店係富士山
但巴士同JR都因為打風無車

仲有無咩方法過去

推

我都係東京 你放棄啦 租多晚東京酒店啦 人命要緊

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

但打完啦 個風走左

唉 唔知幾時啲車先開返

個風走左啦？
東京係咪無乜野？
小弟星期日（20號）會去東京

應該會退錢

大部分公司都會2點之後先開返

無咩野 中午打後開始慢慢開返啲交通
20號一定無事啦

呢家改左聽日先去富士山 但今日係東京要租多晚酒店